跪求用緊hkbn既巴打入一入黎

有無巴打可以貼一貼apn同mms果d settings我睇
我琴日手多reset左 唔知點解佢同我reset左去3台既apn搞到上唔到網
thx

你個個係咩plan, HKBN 唔係全部都同一台台， 我用緊個個係CMHK